大家記唔記得車公講咩呀？

紙上談兵呀！

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

沙田支籤講 光復東鐵？
「龍吟溪外水自甘，虎笑崗中去復還；境傑風雲能際會，地靈潮障兩相參。」